讀過毅進既朋友入一入嚟

我都知每年都會有人問呢d問題 但因為今次關係到自身都想問一問 其實讀毅進最緊要係咩野先可以令到自己合格？

自律，正係靠上堂老師教你既野真係唔夠
你自己課後都一定要自修
如果識到一班都係想進步既同學就最好啦
學習氣氛都會唔同

我上堂個班都可以接受 佢地都明白到自己係得既洗撚讀咩
btw你讀邊間？

做好啲功課，拉番埋咪夠合格
合格唔難全a難

我今日上完堂個人勁灰 因為我上英文 屌

係咪 做好功課 考試識就做就OK？

功課真係要做足囉

最簡單每日做起 一日背十個英文單字

但係錯到仆街嚟死 係唔識個隻錯

好 等我試試佢

作文嗰啲可以請下槍嘅

咁又係 因為我都想合格 但又驚考試仆街

講真時間剩返真係唔多 十二月就黎個上學期考試

功課做足做好，多啲睇下自己仲差幾多個％合格，考試就輕鬆好多

講真中英數通識都考番dse 課程，佢再教正路都係簡易版...
聽下考試貼士，平時啲功課做足佢，唔好遲交唔交
拉上補下總分合格都好易

見到有啲人話每日背生字
坦白講，做到呢啲嘢既人係唔需要跌落毅進呢部分
而且要一個本身習慣左一個固有讀書模式既人突然轉模式變上進撚亦都好難，唔夠可行性

反而你可以利用呢一年去思考下你到底將來想點

我唔係話英文中文唔重要，只係需要調整目標。如果過去讀書方式唔掂，就利用呢一年搵一個啱自己既方法黎讀書。

利申（sce ，完成）

多謝咁多位都支持我 雖然我係廢話都有人真心答
我好感動

我驚自爆

哨牙就冇 我選收個阿sir有 就係
講個句下 難聽都係個句

修

無心計上堂唔緊要 但你要知道幾時講計分既野
一講計分既野就唔該你打醒十二分精神去聽
聽佢要求你做啲咩
只要做到呢樣野 合格唔難

今日有講 明白